講真陳奕迅真係好屈機

95 96年做歌手 98年就攞至尊金曲 仲儲到一大班fans

首我的快樂時代真係世界級 其後仲有好多歌 幾乎全香港人都識

一啲冷門嘅 即使melody 唔好聽 但佢把聲將首歌昇華到另一個層次

佢絕對係千禧年歌神 非佢莫屬

單核仲勁過雙核

單春都生個到女

當年樂壇都唔一樣啦
依加真係後繼無人

好耐之前有次訪問佢話自己唱功未必好好，但佢每首歌都係用講故事嘅形式唱，所以聽落容易打入啲人心入面

依家樂壇已死 無人識唱歌

睇完依個港大分享會 更加鍾意佢

甩咁多頭髮關唔關單春事？

好似男性賀爾蒙多先甩得多？